個撞人司機唔打到佢全身骨折傷殘，只會助長藍絲司機傷害手足，荃灣二玻坊就係最好例子

打撚到佢傷殘

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

可唔可以應承我
以後凡係有落單狗 / 先撩者賤嘅藍絲， 一撚定要扑斷四隻手腳
仲要係粉碎性骨折果種

係粉碎性骨折！

阻膠同罪論處

重點係一日唔郁左膠班人都會護送殺人藍絲走

對等武力

渣棍就小懲罰

渣刀就邊隻手渣斷邊隻

渣車衝人就打到殘廢

推

不要過份鼓吹暴力，要打都打popo 先。